[醫療爆煲]確診酒吧員工24小時仍未送院 單位一劏五 另有四家庭居住

本港今日（29日）新增59宗新型冠狀病毒確診，累計個案達641宗；醫管局承認有部分人確診後，等逾一日仍未能送院。油尖旺區議員李國權向本報表示，接獲一名21歲男患者（個案567）求助，他於尖沙嘴一間酒吧工作，昨晚（28日）獲通知確診，但衛生署至今晚8時仍未安排他送院。本報正向醫管局查詢。

李國權表示，病人與母親同住深水埗基隆街101號一個劏房，單位一劏五，另有4個家庭，病人希望能盡早入院，亦擔心母親會受感染，冀能盡快將母親送走。他說，劏房內其他家庭得悉後很擔憂，不斷清潔消毒單位，只敢留在家中。他亦關注劏房住戶感染風險，促請當局盡快安排患者送院。

cls

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

大家非必要盡量減少出街

推

777: 你唔鍾意可以搬屋